iOmniaTransmitter
========

Generatore di comunicazioni email/fax/sms e documenti PDF da files txt

To Do
=====
Documentazione in progress.

Formato prima riga:

"#INT#","mail@destinatario.it","NOME_FILE","REPARTO","31-12-20 23:59","NUMERO_PROTOCOLLO","LOGO01","UTENTE","V:11","OGGETTO","mail@mittente.it"


\#INT# Email

\#PDF# Solo conversione PDF

\#FAX#

\#SMS#

Cartelle
------

Collegamento FTP
------
Git Repository
=======
https://bitbucket.org/davymartu/iomniatransmitter/

Altra documentazione
=====================
* Guarda LICENCE per i termini di licenza

Contatti
=======
* email: d.martusciello at mtsinfo dot it







